求教 - 想買部21-23寸 mon 既 all-in-one pc

睇左部hp 22-b352HK 好似都不錯，唯一缺點係行緊i3

各位大哥有無咩推介 - 預7k

iMac

out bud la